+++
title = "切换中英文显示"
description = "在 Kubernetes 平台上切换中英文显示界面。"
weight = 4
+++

在 Kubernetes 平台上切换中英文显示界面。

**操作步骤**

1. 登录 Kubernetes 平台后，支持切换中英文显示，当显示语言为中文的时候，如果需要切换成英文，单击 ***账号名称*** > **English**。

2. 当显示语言为英文的时候，如果需要切换成中文，单击 ***账号名称*** > **中文**。